(眼紅勿入) 星如好波 為香港爭光

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥